好耐冇Post結他Jam

好耐冇上黎post／傾結他
我先post最近jam野片

拋磚引玉
最近聽好多RnB同hip hop jazz
有冇人有聽開有推介？

上次睇你仲係fender tele 咁快進化到TA

支TA買左好耐lu
之後再買左PRS
你是咪睇Misty果條？
19世紀初
真心好耐冇上黎傾下計

撐老屍
利申：以前line谷朋友仔

新手留名

Jimi Hendrix 真係好撚正
佢個tone

多謝爸打

可以傾下樂理野wo

屌你仲唔訓聽日上堂又岩岩起身咁架啦

屌係邊個

下次幫我set埋個頭呀得唔得先

支持支持

多謝多謝

巴打好靚仔..

多謝你先

老屍可唔可以jam返啲jazz嘢

靚仔巴打玩開Jazz Fusion?

由舊登睇巴打到依家

最近想學下jazz or fusion嘢，應該點起步好 有冇咩歌推介可以練或者聽？

可以呀 其實我都好鍾意 但果期玩好多 之後又走左去試下其他野

係呀 因為有一排開好多jazz
又加埋以前學過ge style
就好似依定咁 都可以叫少少Jazz Fusion既
其實funk jazz玩最多

真係好多年啦
想當年呀叔我...

我覺得玩同聽多d jazz standard先
不過開頭可能會有d悶
最好就邊玩邊聽
同埋要計數

我見到你有彈Wonderful Slippery Things..

都係玩下 彈唔足呀 好難

己經好勁..

佢好似亂彈都咁好聽

share 下 好撚正

條友癲ga, 瞇埋眼亂咁撩就彈到堆我成世都唔會練到既野..

不撚要再說了

巴打有無聽Jonathan Krisberg?
聽人講佢好勁但我又唔係好識聽?
如果識既有無咩推介?

我冇聽過
但我armarm聽佢玩My Favourite Things
D Reharm正撚到

我聽好多groove fusion野
以前聽最多係Tom Quayle

得閒拍多啲片 睇左你啲片有好幾年了

wanna jam

多謝你 我黎緊會拍番多d

10hrs?

okok 有冇諗過拍片介紹自己啲gear？

我多數都係用fx 2 同ax8 ，所以其實都冇咩野講到（關於gear）
但都可以講下set聲ge

係喎巴打你而家件做緊音樂相關既野定係做其他野業餘得閒仲玩下音樂咁

職業結他手

高手

係啊 fb有加佢fd

好想做到佢咁勁

但我實在太廢

佢好似有教人

solo正到

我全職做音樂同教結他架

咪都係教下結他夾下band咁

哈佬巴打
我fb 好多musician friend

唔勁啦 咪都係咁 彈下結他
只不過係jam乜 唔到你話事咁解

wtf 好撚正
佢個結他佬個tone好撚迷
應該係chorus ＋rotary ＋multi delay
多謝些牙